「永不割蓆」對唔住＆多謝你勇武巴打，被散水和理非既少少建議

自推

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開，
即史離開現場，和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
唔需要班3毛上連登開po分化代言

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

push

所以唔好亂傳要人走啦

有一班平時和理非入黑一定走, 但果班唔係前線, 唔好再遊行就前線

網上軍師更加唔好話咩現場有哂共識, 現場有好多人, 得閒上連登無D 都係和理非多

學識了前線係會收到後面傳上黎既前線散水共識。